秋冬天著住hoodie帶帽戴口罩出街真係好爽

望人眼神要cc叔叔d
迴避人地眼神
寒背 不停打冷震
自己同自己講嘢
唔受人地目光做自己真係好爽